當你遇上一個有feel, 有好感, 又或者鍾意左既女仔

就算你係咸濕大淫蟲都好, 莫講話扑野, 你會連丁都唔想打
而且成件事係好順其自然, 唔需要突登去逼自己唔掂唔諗甜野
甚至比一切戒丁方法都更加要有效

仲有破戒嗰日你地之間一定發生咗大事

真，我從來無乜對過初戀有性幻想同衝動
依家都仲係好鐘意佢

你呢個回覆真係講得好好, 仲帶住一種淡淡既憂傷

聖人緊啫

真一有咗鍾意嘅女仔之後會突然無晒打J嘅意慾

真

樓主中靶 你中紅心

個女仔可唔可以追

部分同意，對個對象冇邪念，剩係同佢一齊、見住佢笑/開心就足夠，扑野只係bonus。

以為自己開左post

利申：今日day 81，破哂記錄

老實講都係
打左/搵佢做幻想咁打左會覺得自己好污糟配佢唔起

點解唔鍾意埋右

唔會好想佔有佢咩
心身上

會， 想錫住佢 同時又想佔有佢

岩岩約佢被reject 即刻打左個丁